［秒回］心事研究室（38）

24小時秒回 歡迎大家入黎9up
唔好意思 唔小心拎左1001

會唔會太快

Hi

黎呢個

電腦COPY好容易姐

半個鐘後lunch

有無人都有聽過4點水

少爺占？

少爺占?我記得係twins做

係 果陣好鐘意呀煩呢個名

毒撚

一年一年你又再出現
我仲聽緊首歌

巴巴 係粉嶺撚

咪

hi

我都係

Bye

Hihi

陣間見工

見咩

做咩阿岳飛巴打

掛住你 營業巴

係呀

順豐pt

ex問我2月14得唔得閒 我口快快講左得閒 點樣推返

其實佢以前啲廣播劇好好聽

咁多野唔做做順豐

我會比錢聽返以前嘅廣播劇
自己對廣播劇情有獨鍾

好多主題曲都係經典

想聽-來不及聽你說愛我
月球下的人-黃金少年

係咪有pt 補習工 介紹
Tg :devil12345

一世無女

係lol

非Gay

做咩失左蹤

而家做緊個份一個禮拜比得一日我
想搵d可以番得多d但又彈性交更既工
呀ceo你請唔請人

仆街

我寧願無女都唔想去 我要見嘅人唔係佢

順豐CS垃圾

溝緊女

順豐出幾多 邊區

屌我以前隻手指有好多廣播劇
成隻唔見左

有咩好推介 番開飲食業
做唔到豐澤果類 唔識講野

嬲

好似45 沙田
但我番緊份工柴灣 邊度都得其實 睇佢派

幫你問問

聽到眼濕濕

GINLEE同陳奕迅上年都有短篇
月球上的人+月球下的人+黑洞

下 炒散酒店都5x-6x啦

謝巴打

不準走

同男神進展如何

打去61936471 你飲食業waiter 多數請

好 陣間打去問下 係waiter?

正路黎講 如果你唔係柒下柒下 我返工都唔會係廚房屌到你喊

yes 再唔係我俾我呀大電話你

佢唔請嘅話 你同我講 我會幫你屌柒佢地

新人lm

新你個頭

計數機

全盛時期嘅一分鐘返工係可以屌到人辭職

好鍾意著情侶裝喎，識襯先好睇。唔係兩個一樣就叫情侶裝

霸氣

不過我未做過waiter
之前番既都係整野食

係襯得好睇 不過個感覺好怪 我唔係咁鐘意

ok 做埋我個位都得

食飯

我呢

食藥

食左

咁就去訓覺

食埋lunch先 要一日三餐

岳飛又飛走左
要十二面金牌先請到返去

字鵬舉

你個女仔Fd是咪住藍田

成日聽返自己唱歌係咪好怪

正常 聽返有冇入錯位 慢拍 走音
瞓教 食左個包

等上堂

搵緊廁所

瀨

就地

終於搵到老麥

突然好想比人確確實實咁Knock Out一次

跌跌碰碰過每天工作遮掩了我

食完晏
又要扮工

試過專登約埋同一色系嘅衫
點襯就自定

最簡單
圖上網搵

我多數都係灰 同藍
毒撚顏色

做左成朝孤哩

我平時都要做
辛苦了

無咁高 著乜都

仲未開學？

返緊學
平時返園都要體力勞動

企到腳癱
食個椒鹽豬扒安慰下自己先

食飽飯又想訓教

小丸子屬性

訓啦

要扮工呀

頭暈

又青星期三是咪接我

Player

So this is heartache so this is heartache
How we met what we said that night?
Why do I let go you
I'm missing you

希望無打錯歌詞

So open your eyes and see

The way our horizons meet

And all of the night will lead

撳錯 請無視

個腦播歌叫春

瞓瞓下出面舞獅嘈死

個天都唔鍾意你

好地地舞咩獅 痴線

赤柱都有舞 幾正

我想瞓教呀 我唔要睇Lion

小小雜音已經嘈到我瞓唔到

幾時先6點

我都係，但帶耳塞又唔舒服

仲有兩個半鐘收工 我返去瞓 5點起身落去打卡

唯有返屋企瞓

酒店學咩人舞獅

真係
神級扮工

垃圾

我忙嘅時候你唔知姐
等lift上去瞓教

神級扮工隊

唔洗怕比人炒已經好好多

個GM仲未返 佢大把假放
反正今日多人手 唔需要我

走 有無期待星期五上堂

今日又約到人，今次會唔會放飛機呢？

比較期待星期六放假多D

瞓教都唔想約人 好攰

你同佢講, 放飛機既一世無女

我都好眼訓阿

岩巴

會唔會太遙遠

我仲係到諗緊點推14號單野 口快快

唔會 仲有四日 返多四日我就重生

得閒咪食個飯囉, 反正你單身

一定係想復合 唔可以俾希望人

推乜？收帖？

右邊肋骨仲痛緊
比體重x2嘅人勾左一拳

我一伸懶腰就會痛

坐係到差D訓著

好腰好腎好男人

我係隱住隱住
之前有Ching比人打斷左
肋骨好脆弱，反而個頭好難打得爆

走啦 你仲咁青春 唔應該係度浪費你既才華

又提

我都幾好架我

走囝不嬲都憎我

我唔憎

隻右腳又嚟料

又屈me

好眼訓

U 憎me

櫻 點樣巧妙地同同學熟落而又唔會有狗公既感覺

我都想訓 但會比人鬧
不了

單對單情境/ 一班人？

應該暫時無可能1 vs1

一班人講野 唔好望住佢講
講下啲hit 野 咩chicken attack 呀
唔好講太多gag / 表現到太風趣

一班人講野 唔好望住佢講
講下啲hit 野 咩chicken attack 呀
唔好講太多gag / 表現到太風趣[/quote

想知佢鐘意有興趣咩就問大圍
跟住chok埋佢答
好似你上次食完飯咁順路一齊行去搭車
都係傾計好機會熟落

唔會同到佢講野 太遠了

埋堆

唔好拋低兩個字就算啦

咁上次係點解一齊食到飯

搭嗲

另外同我熟既同學問埋佢一唔一齊食

Thx

摺埋

點解福山雅治咁正 ，好想同佢結婚

認真

太遲

是時間的差錯

輕鐵迫得好過份

屯門？

於b 秦國12月有平機票呀

我差唔多企住訓

月頭?

紅日都有呀
Flyagain.la到有講 你睇下

我好小小坐住中眼訓

包埋行李

係呀 仲坐787

本身都頭暈眼訓，人又多

易家食少少野提神。未食晏

好似屌得過

未食晏

點好呀

少少頹

可以呀

D薯條好似將食剩既不埋一碟咁

事實係 間野除左飯/粉之外全伏，
但我成日亂叫，咁岩唔想食太飽

下午茶啲粉麵係食唔飽嫁喎

佢都算好大份架 ，尤其是炒飯炒米

有無人想點歌，聽日應該有少少時間唱
有無邊首歌覺得我適合唱？
正在為歌單煩惱緊

想聽好天氣

就算陶大宇令你很Joe
marked

阿moon
好耐冇聽過呀

不過要諗下唱咩Key
有部分唱超高Key
Btw 香港女歌手最勁應該就係林二汶

有冇人睇過四月是你的謊言

一馬？唔記得。
不過鍾意左聽little star variation

星期三組團啦喂. 仲有邊個男神女神出席?

鋼琴？

告白氣球

能回避嗎

又青有男朋友

當電燈膽不了

呷醋

本身有d驚娘娘ub見完我唔敢上水

你咁講完我好好奇你係點樣

費是阻人發展

有搵過你交收, 結果被你拒絕了, 再沒有機會了

我成日都去你果頭

BTW都話你憎me

又屈勁me

我去反省

吾日三省吾身

今朝心血來潮執下間房d舖
諗住快快手執完去行山
執左幾個鐘,掉左好多衫(應該擺左係個櫃成8,9年都有,中學個時買落個d以為好型既衫)
最後冇去行山

調返轉咋話?

一齊睇啦

你有男友, 不了

執咁耐

如果果日得怪獸去
又青姐仲去唔去

搵埋男友去

收唔到工 好沮喪

59分俾幾份ugent野我

一分鐘 我有機會早走呀

夠鐘死心了

無人理我
潛水算了

咩事

有人理架

收工

未走得呀
佢自己做唔哂就隊俾我做

做咩，我抱住兩隻貓訓著左

出現了

貓

癲貓喪貓

你說你有點難追
想讓我知難而退

下星期一番INTERN啦YEAH!

得我一個我都去
好想睇套戲

冇左

有冇相J

屋企人有上，廢事自爆

OJ

佢瘋狂刮緊我出黎，所以我好少開Post
成日借d椅偷睇我覆咩post

點解要刮你

八卦妹

妹

Officially?

星期三會有返

不靚不溫柔

咁唔做電燈膽了

會唔會打你

咁大個人打咩

係咪一齊去?

好想有個妹可以打我同我爭嘢

你太天真

不了 唔阻住你

睇戲都阻?

天真嬌

努力向前誰沒有 誰料歇息的藉口
是要把抑鬱眼淚再流

夠未 要起身未?未就由你繼續

有無人撞下我

已收工

你著到咁MK既

冇

每一次果個男人出現
娘娘就會收埋自己消失

最衰我唔夠靚仔 引誘唔到娘娘😔

有時靚仔都無用啦

講我？

孤巴收左工未

未 以為收到 點知未走得

慢慢 我唔知醒 530冇打到卡

你外協 講哩d😧

又屈9me

2月14會收到咩禮物呢

都真係幾

大信封

孤仔想食咩 酒店都ok 我請

請我去秦國得唔得

秦國 帶埋我ok？

我明了 你唔單止要靚仔之如仲要人有內涵

冇人想知

12月岩岩好 生日 正式退休

繼續吹

咁就慘喇 我兩樣都有

愛你 永遠也不會太多
為何 無涯天邊只有冷落
誰提示我 哪裡會是我苦海對岸
但我不難過 旁人共我又何干

沖涼搵孤仔

係apm搞咩

行街食飯

apm都有野行

醉翁之意不在

唔知又青姐係咪真係睇呢

全港d商場都係咁

叫佢發左一世無仔毒誓先

ok, 召喚又青!

開左幾間新野，又有Under Armor

係咪去秦國姐

狗終於下班。
又俾人話瘦左
明明是狂食

攬住我一陣

做咩咁講阿妄

繼續女裝外套

Check tg

返工狗
呢度永遠我最遲收工

Ok .

地庫嗰間？

第一次入嚟

你好

Mk鳥做咩9

5樓

情人節

水泡限定套裝
奴性重 專一 好易投入感情
為期三個月
本人任傷任罵

笑下啦

吾你好嗎

笑唔出

營業中答返你先 張帖我已經收左 亦都扔左
今次約我係另一個 頭先已經打左過去同佢講唔會出現

笑左正衰仔 ，唔好笑阿吓吓吓

真係身經百戰，渾身是膽

點睇好任性既人

只可以同你講，當身邊舊人都已經逐個修成正果嘅時候，你係咪應該學識自愛。
連身體健康都維持唔到仲點追尋幸逼

嗯

條路自己簡

會佩服
但要我去同佢有有瓜葛
不了
我會發瘋

已經差唔多復原 今日已經好返哂咁制

選擇：前釀三寶/炸魷魚鬚/韮菜豬紅

我真係幾任性
但未至於脫離現實，唔會因為自己「有性格」而要人幫我執手尾

第二

桂格燕麥片

鳥，我係咪好耐無見你

一打唔好找

豬紅

我糧尾就三餐

拿掉我任性會事業有成

一分鐘呢

here where r u taxi

Hehe night

Check tg and call me

Both

我無任性都係返工狗

好羨慕佢地
因為自己唔敢

孤巴，影相。
一分鐘，影相。

影完 我會自卑
不了

唔影

娘娘唔好對住我發癲呀

得我唔任性

食飽飽

娘娘咁想見咪join 我地
新城市食 你都好近啦
幾個火車站

整完頭一落樓吹到散哂

我就好隨便 有得啲風吹亂佢

十打

屋企炒左飯。成大碗
食完唔夠飽 走去煮營多
60kg 不是夢

我返到粉嶺了

頭髮長 吹亂左會似癲婆

都63啦 60不是夢係正常

一個加蛋ok?

下次啦
粉嶺上水有咩好食？ 下次一齊食都好

玩命

生菜魚肉

聯和好多嘢食

我要食豬手同牛丸呀

你就63

於B一點也不胖

呢個要晏晝呀

要下午三點嚟，包你食到好嘢！

戒緊口

下午

好呀 搵次星期日過黎 等你地帶我食野

於B有無食過新開嗰間陳黃記

孤巴食量如何

冇喎 食咩嫁？

應該10分鐘內到 坐緊crazy taxi

聽住先

唔舒服？

佢整親

睇左鐵打
我好想食蛋呀

我唔放飛機 話出就會出
食量正常啦

紅肉都少啲食啦 快啲好

有骨

費事於B 成日覺得自己嚇走哂啲人

一分鐘 中西日韓
所食咩？

睇你 我邊樣都係食好小

好有陰影

個的士司機問我 你地呢種人都會行新城市架咩
好難聽

兩個人 中餐你又食得少就唔好叫啦
應該揀日式
四圍睇下先

到了

無辣無酸無熱氣
胃痛禁止物

娘娘可唔可以照顧埋我

你好多嘢都唔食得

哇 突然有怪風

知道

好想去food court 食小丸子

放飛機都唔是好人黎

一田food court?

可以
筍，牛，蛋，鵝，鴨，無鱗魚，糯米，酒，魚蛋。。。。。。。。。。

簡單嚟講：菜心同肉餅就無死。

樂富uny果間小丸子好食

記住

你又去吹風？

知道啦

我要出街安慰失戀果個女人

我就坐看星期三

又回歸

真？搵日去試下

我未去過樂富

唔放飛機都未必係好人

只不過放飛機既人 連扮好人都懶得扮

唔係果個
但呢個都係住屯門

有檔蛋包飯好正

樂富垃圾無野好食嫁

我覺得炸雞果間都好食

一講野食即刻上水

吹風 大概知邊度

咁貴

寶琳街市檔秦國嘢好正

我係屋企樓下

細個會去竹園
街市地下咪有檔魚旦生腸覺得好好食

開始發覺哩度有陰盛陽衰既跡象

我係男

小妹都覺

我係女

Sorry lor

我好少去新城市
住依區係細個先去 但cepa之後真係面目全非

陰霾籠罩

gay post

新城市長期都好多人 痴線嫁

日日都好多人

未去過新城市 第一次嚟

蝗多過香港人嘅地方

以前唔係咁 仲係有噴水池

於B 你講嘅小丸子係咩黎？

章魚丸

以為許留山

我都係咁覺得

點解會咁覺得

唔明白

細個好鐘意去snoopy land 玩嫁

帶人吹海風

凍到HIHI

好想吹

已飽

佢痴線架 食咁少

佢食左咩

幾少

點少法

晚飯起碼2碗飯走唔甩

食左扣肉

半碗麵唔食

佢食飽 食咗塊肉嘅1/3 都無

唔食肉咪唔高囉

星期三食唔食飯

邊個話食肉會高

只要讓我留在你身邊
都陪你度過

咁少

好浪費
有冇郁過嫁碟嘢

嘥撚曬

隻碟郁左

食雞煲

咁多位找晏

做咩

笑死

乜9

係呀娘娘你好耐無見我

真係傾下傾下想打電話比佢

冇人嘅

放曬飛機啦

聽緊歌，等緊自己情緒大爆發

同孤巴食完飯 我最後都係要返公司

Bye 1 分鐘
下之見面再9up

返工呀

又話唔洗

傾唔掂數

唔係想浪費 再食會嘔 垃圾人

去完銀行 依家走人

成碟野食左1/3

望住戶口堆數字，有乜用

食飯！

諗住同大家講聲早晨 點知手癌

MK

有無tg?

語癌

我有呀
但又唔見你問我

有

小妹認同

tg id?

無人理我叫春

叫啦

轉晒傾TG

好彩落車先嘔 如果唔係又俾清潔費

做咩事

無啦 怪獸問拎tg 我咪比

1/3 肉嘅威力

妒忌有男神tg

唔關事 頭先係的士傾電話嬲嬲地話個同事 動左氣

小丸子呷醋

遲啲叫男神教我襯衫

洗唔洗我hi下你

動胎氣咩 小心啲啦

於B有無？

男神講粗口

Tg? 有呀

叫

真心嬲 邊有可能個客未俾條數就放人走 條數邊個俾返

有男神屌 真係羨慕死人

同事自己出呀？

春

當然 唔通我出咩

好想搵佢

唔好搵我喇 我唔愛你喇

係度吹下水算啦

id?

集郵

走上一生只為擁抱你

櫻桃子 你去沖繩幾多日 住左幾多間酒店

又青姐都未比

主要都食要又青姐姐你🙄🙄

得我一個比
集咗巴打郵

唔比 到時玩相認 好似刺激d

ws0511

認唔到 已走

個個都add

我唔會add

誠實 秒add

不如直接開個gp

咪add 囉 add 完都係係返度吹

小圈子

不了

我個TG成日唔睇

我add於b先

屌聽日下次放假係4月

全都怪我 不該沉默時沉默

返工返學好過冇野做既假期 好快悶

雖有Tg，但覺得加左就怪怪地，會變
明唔明我想講咩

咁要睇你加黎做咩啦

哈比人搶我海濱個位

用icon 同emoji 吹水好似兩回事黎

只係你份工太舒服

去完Lu，又傾到佢

撞到又青姐上水

係度傾都可以網聚

Tg 有hkg icon 但唔方便
唔肉依家咁傾

同埋搶1001 每日推post 先正

係阿

加完咪又係到傾

agree

係
呢度好方便

娘娘 我不孝 無影相

乖

你睇下門口好多人等緊伯母

收聲 佢幫我保持個神秘感

伯母 打搞晒

我鎖埋咗老母 仲有拎埋午餐肉杯麵
放馬過黎

已死心
浪費。

禮物呢 入屋唔洗送禮咩

咁你有冇一分鐘圖

唔搞伯母剩拜年都驚

六索有

我有喎

有呀

我影隻錶比你
上面有一分鐘 同六十秒

俾啲時間好啵 邊有可能咁快食返正常人份量

一地都係禮物

哈哈哈

好似幾風報，條龍又長左一倍

笑左出聲

你咁既身體 保險都唔受保啦下話

其實問我拎咪得
利申好多一分鐘嘅相

好返好多

風燭殘年

沖個涼再傾

以前真係連杯都有機會渣唔穩 因為病到死
宜家已經好返好多

岳飛巴打幾時出黎話我毒
掛住你

岩呀
扯煙係海濱吹風飲redbull送藥

毒撚哈比人

痴線

0-3/0-5

野都食唔到 一食就嘔

扯阿扯，吞雲吐霧

8分ok？

得佢可以話我毒

眼訓 訓先
聽日唔知聽日事
聽朝諗下計拿錢

好Gay

係有小小炆大聲講野先會嘔

窮JJ

兜口兜面問啦諗

有無人要點唱。。

有，不過唔知點咩

再見二丁目

其實你唱開咩歌手

好撚肯定今晚喊到瞓著

比我地Hi到喊

覺得自己有時會發癲 當情緒爆發一下好嬲好忟就覺得控制唔到自己
救撚命

不了。唱過勁難聽。。。。。

燥狂 睇醫生

難聽沙聲here

無定。睇歌唔睇人

難聽冇氣牛聲 準備喊

心理醫生？
有冇咩途徑去
上網搵過下好貴 成1500
我岩岩year1

又聽了

下一站天后

正

1500蚊有得醫好抵
有啲心病俾幾多錢都醫唔返

娘娘我要聽告白氣球

你發脾氣太激你自己身體都有危險
食野影響你個身體 陣間太多血整爆左條血管就成世

知道
但岩岩發完癲 整爛左部電話
唉 好撚後悔 從來未試過咁
但平時生活又好似冇咩唔開心 聽日又會冇事咁
覺得自己好撚ON9

人就係咁 往往做錯事都只係識後悔
你今日唔面對自己個病 你將來都要面對
他日你癲到拎把刀斬完人 再講後悔就更遲

無人講野啦
去晒TG

屌
咪係

我係度嫁

同男神傾計著晒迷啦於B

娘娘

冇
佢話冇我嘅事我就冇理佢

有冇沖繩行程分享

聽歌聽到眼濕濕

娘娘ub 幾時唱k

新人LM why

點解係得我地兩個

知道 上網做下research先 多謝巴打

對走會員好失望

沖完涼舒服哂
超鐘意沖涼
如果唔會巢皮 我會可以沖好耐

我都係，試過耐到個電熱水爐自己熄

已覆不回

咩歌

覺得沖涼係全日最寧靜嘅時間

浸浴

係呀 多數啲橋都係沖涼先諗到
成個人放鬆哂 諗野都快啲

想我回咩

唔浸浴
淋浴有啲水流聲滴滴答答先正

思考人生嘅最好時間

要回就係到回
唔好pm 啦

所以我冇理到

做得好

你試下覆句我好難接既

末期

浸浴浸到瞓

覆句bye

因為怕見生保人

Hello無頭髮

妄會然Skip左 下一站天后嗎

hello boy god

如果有得派膠, 大家第一粒膠會派比邊個

你

我

食多d髮菜啦

知不知你在濫用我的惻隱

直接戴上頭唔係快d咩

都幾型

又咁快訓晒

有無用過霸王洗頭水

走仔

可惜無金色髮菜買 想做個mk仔都唔得

我係到呀

無 無野比我洗

我唱完。。。。好似汪阿姐唱咁。。好唔夾

上次去日本 夜晚浸溫泉 朝早又浸
正到痴線

唔主動既女仔 真係吸引十倍

好撚sad 呀

捐d 比我

因為佢有啲高傲
要你親近先會同你傾下計

捐比你

係。但真係好吸引

比啲腳毛你啦 我唔想要咁多

捐錢比我

上次去鐮倉果個先正 成間房d蒸氣霧咁 出去又有露天風呂 果時又要夜晚無咩人

我明呀
當同到佢傾/令佢主動傾會有成功感
個心好似比你嘅熱情融化

好啦 唔好ff啦 現實咪又係被拒絕

我諗夠我變呢隻野 多謝巴打

我都亂唱架啦
Btw我講開都想唱哩首

我嗰時間房有私人風呂
幾時浸都得 仲要對住海 落雪咁浸

比你地聽下

你唱

用左會生返頭髮

呢個天氣吹頭好舒服

岩岩先返到屋企
你就已經沖完涼

但我都想聽你，等價交換

櫻桃今晚出去邊到玩？

以為巴打你唱架添

我都想 勁好聽 隻feel好無助

安慰靚女

好似軍隊最後一戰之前啲歌
仲要係人少比人圍

以為佢睇完鐵打咪返屋企

我地就無節目

如果當日無遇到你你世界會唔會多返色彩呢

日日推post 係我嘅節目

我地唔想遇到佢

都

岩 毒撚😭

2月14約定你

你唔想咋

我想呀

會。

講到口臭 2月14一定係到推post

笑左 又扮毒撚

送比你

我會令我嘅色彩去填補佢嘅灰暗
將佢嘅世界變得色彩斑斕

短短一生太多的變化

Pat 面膜 一陣就比我吸收晒 睇黎我真係太dry

我極懶
買完經常無用

妄會員等價交換

難聽原因如下：係海旁唱左好耐講左好多野吹左成晚風已病最主要本身唔識唱完

次次買完 都係我媽拎去用

你天生麗質

加一

如果當日我游得慢d你話幾好

輪到你病

吹風吹到病係最on9既

呢個真

娘娘 今晚有心事？
講出黎啦 唔好咁對自己

依個post嘅人 都愛吹風

我唔鐘意

其實係我黎

收聲啦

同朋友本身諗住行下，點知今晚特別大風

我鍾意 海濱個感覺幾好，係太大風

觀塘碼頭

gap位好痕

哦

好耐之前收工行去果到捉精靈

之前成日去 因為好舒服

乜

唔開心 聽下陳綺貞啲歌真係世界級

快告訴我 你還愛我

聽副歌

痕咪r

同你講 好似係

你的溫柔包圍，而我像個沒人愛的傻瓜...

之前試過r到損

我淨係知Gap Hoodie
其實唔知佢痕乜

早知唔去新城市 啲回憶返哂黎

掉左4袋衫
都係7,8年前中學買落但呢家唔會再著同埋淘寶d潮tee
屋企人問我:你掉哂你d衫啊？
事實上其實係呢幾年好少買衫同黎黎去去都係個幾件

利申:試過連續5日見唔同人著同一套衫出街

唔出奇

無人討論嘅，訓教

出街衫 長同短袖加埋大概得10件
長短褲加埋得5條

無人了。

今晚我推

講個故事你聽

從前有個小朋友

佢唔瞓

結果第二日

佢遲到

呀哈 呀哈哈

再講左多故事

有個肥娘

半夜食宵夜

第二日，變左豬

唔知會唔會死

係水腫。

篇哲學文仲有廿幾版未睇

中中，一齊食就可免死
一齊水腫

In 桂格燕麥片We Trust

計數ji

分兩版嚟

今朝食無糖豆腐溝雀粟

贈你全新派台作品

居各馬科倫理學

我秒聽左，係沙沙地。不過已經好過我好多。

我飲左無糖豆漿（飲唔返百福，覺得太甜）

乜9嘢

有無興趣黎幼稚園教哩個topic

asso仔sem1唔過3表示不安 好驚yr1 cgpa都唔過三

我明就唔使睇啦
好似講友愛同善

係。無糖都幾好。曾經戒糖，效果理想。

求下安慰說話

教幼稚園微積分就得

唔比我聽你唱，太古惑

仲唔溫書

我sem 1唔過2添。。。
最後咪又係U grad

老實講，如果教得識幼稚園，一定係教學技術超級無敵爆高
不過實際上無可能，佢成個認知思維未建構好

封左喉，下次補返

擇低你個名先

1+1=2都係背
點會明d x^2/dx =2x

見佢地Make error然後R爆頭，忍唔住笑

老師我知錯了

岩岩同男朋友鬧交
佢話我覆佢whatsapp覆得好慢
而我大部份whatsapp都秒回
只有一兩個隔左3-5分鐘
佢就嬲左 話我唔理佢

依家發現要過3都好難 仲話要再高啲先夠料報u
放新年假果時都知sem1炒硬所以已經溫緊
只係見到有fd爆哂4感覺有啲奇怪
成日諗點解自己唔可以好似人地咁出色

巴打asso升u?

岩岩同女友鬧交，話要死，而家山埋電話
點算

幾歲
佢傻㗎 。。

原因 ？
打屋企電話？

練打字快到佢未講已經覆好
分手，完。

讀咩Faculty
Engine?

佢20 我18
已經唔係第一次因為呢d鬧交

Yes .
Btw .我係娘娘。絲打

唔想分手

咁on9

除左 之外諗唔到有咩講

不能認同更多

坦白講
我以為係16歲啲on 9
有無咁缺乏安全感。
你要好好傾下，你忍得一時，但可以幾耐？係會窒息㗎

醒咗 發覺有淚痕
原來自己又喊過

咁嘅人都有女朋友
點解我無

因為去曬搵我 Sorry

我又係衰嘅 死同佢嘈話我冇唔理佢
仲叫佢望返上面紀錄
我一早say sorry咪好

我幾個post前打過一樣內容嘅嘢

你要嘅係，電池

被虐狂？被控制狂？

又黎

science仔
有時好驚4個sem讀唔好要讀top up又唔想曬兩老錢 反正呢科出黎又係乞食

你地兩個都在

叫

咁點解仲要讀？

真絲sor
請問有無咩讀書心得

分番個比我啦
要求唔高
後生靚女大波細腰識廚飯有禮貌A0可愛矮過我大眼雙眼皮唔雞仔聲......
就夠

/尋晚發左個惡夢佢拍拖

/今次終於輪到我已讀不回

/手信到底仲比唔比佢好

聽日番學

咪係

識左我已經非A0，衷心致歉

矮過你就大把
但你要咁多特質集一身就好難？

有咩要say sorry ?
5分鐘都無就嘈
情侶不是這樣相處。
根本就不相信你。
妖
你俾我唔洗負責任

我叫你分手算

為沙紙雖然呢個理由係好幼稚但我諗要係香港搵工張沙紙係必須…

唔比佢就比曬我，自己揀

全部亂打

我都係咁諗 所以每次都同佢傾
但係佢只會覺得我搵藉口令到自己冇錯

Ive仔表示過3唔難
利申:engine hd

分手，完。

你想搵啲咩類型嘅工種？
大把人無沙紙都可以有成就
唔係做啲咩倫敦金 /賣保險

無。我壓根兒不愛讀書。我讀吹水科。
所以易過關

有中同ive讀science有半班dse無讀phy chem bio

唔奇
我都冇phy底入去讀engine

Science 如果唔諗定後路真係唔好讀
利申 曬銀時

Ive 過3跳入大學好多人

希望拉到cgpa3.5
20號放gpa

做咩呀

又唔訓

除左金融以外既都會做 金融真係無興趣
最想當然係做大埔工廠區啲lab 不過啲人話低人工
其次都係做教師文員 當中教師既話我最初目標係升番大學science再考文憑

加油呀

我只係覺得作為一個science仔要讀arts好無意義
加埋sem1其他cc搞到無心讀

喊到瞓著左 俾個死人Siri嘈醒提食藥

sorry 新入黎
但係無啦啦覺得好大壓力 好唔開心 好唔想面對將來
喊仕㩒手機又冇人理
可唔可以當住呢到係樹窿先

上到u都要讀

做咩唔堅持
如果咁易轉目標 難聽啲你只會成為教畜
比心機堅持目標先啦

咁食完去休息

放低心事鬥負面又得

但唔會虧到讀arts呢啲掛 我自己由小學開始已經好憎呢科
至少我知大學cc都係讀啲“simplify complexities”等等

得閒無嘢做就入嚟呻
我都呻咗三十幾個post

介紹返。

錯 係由12月31開始呻啦

好
btw希望之後見到多啲sem1唔過3又升到u既例子做參考

請無視 放錯歌

食完>喊>休息>起身返工>幫人訂結婚蛋糕>跳樓

我之後先加入
1月2號

又隨便講跳樓

深夜魔音

其實唔知點解突然咁想喊
可能係好多嘢集埋一齊
由細到大都知道自己身體有啲事
但一直唔敢同屋企人講
亦唔敢面對 唔敢去check

好驚比唔到回報父母
因為父母年紀好大
已我仲係year 1

而且近排壓力好大
可能啱啱放完假
一返番學要讀咁多野真係好大壓力

第一次講出嚟
sorry 太長可以skip左佢

新入黎
之前失戀，比鍾意既人撩左曖昧幾個月之後reject左我，本身已經唔開心
跟住返返下pt收到電話老豆入左ICU而家情況危殆，佢本身係好健康嫁，而家好驚呀，我冇諗過會變成咁，本身自己讀書已經用左屋企好多錢，呀媽同呀妹哭成淚人，佢地情緒好唔穩定係咁喊，細佬又唔生性仲掛住打機同睇笑片係咁笑，我做大既除左表面扮到好冷靜咁安撫佢地之外咩都做唔到 ，我明白到比起屋企人，其他人咩都唔係，失戀只係好小事，但我真係好驚會冇左個老豆

跳海 個心真係好痛 唔捨得睇住佢嫁 但係仲應承幫佢訂蛋糕

尋日先識大家

聽朝訓醒又溫了 多謝各位巴絲既鼓勵

生理定精神？
前者遲搞會好麻煩
後者更麻火金

佢都幾HIHi

生理
我覺得我冇勇氣去面對

繼續喊 真係好痛

Be tough, and share your stress with your friends.

喊啦咁，無力就會嘔，嘔完會自動

我係過來人，係一定要面對佢。
唔係可能有一日突然係街俾牛頭鬼臉帶走

做咩接呢個單
實心痛死

唔知咩病。
但暪住屋企人唔一定等於對佢地好
自己收收埋埋更加唔健康
再者，拖延治療是不智的行為（唔係你話想醫就即刻有期睇你）

一分鐘令我諗起情歌王個mv

嘩兩點太Over，又要寫新報告，訓

好驚面對唔到個結果
所以掙扎左好耐。。。
你點樣說服自己

兩條路
一條學佢面對
另一條路學我自殘
結果一係控制住/醫好
一係學我等死

當你有一日朝早同朋友嘻嘻哈哈
夜晚入ICU就明

消失 崩潰 放縱兩日

有咩tg 我啦
咪死呀

我好想見你

唔好失蹤呀

Q:什麼是愛
A:
五年前，是溫暖
四年前，是化學反應
三年前：是腦神經錯亂
兩年前：是自私
一年前：是傻
今日：是自私

我訓啦 唔想好似琴晚咁
又掛住佢搞到訓唔到

Good night Bro
我仲要睇文

兩個人嗰陣幾多野傾
多人嗰陣得少少野傾
Message嗰陣會已讀不回我
係咩玩法
係咪可以收皮

咁搞笑

我都唔知發生緊咩事
但綜觀黎講興趣夾 思想有啲夾 性格未知 唔係識左好耐

好想失憶
然後提前寫信俾自己叫自己唔好追查過去
咁我嘅人生就會變番純黑白灰色

咁即係唔係太熟，唔好咁急啦
有部分人比較冷酷

可能係 但係兩個人就多野講我自己諗唔通
講緊係連續4個鐘都傾下傾下咁

傾咁耐都唔知對方性格？

之前識左一個女仔 第一眼見到佢已經有少少鐘意左佢
因為某d原因所以攞到佢電話
跟手仲要膽粗粗加左佢snapchat
之後果幾個月日日都同佢snapchat 傾計
但最近呢幾日突然之間冇理我
完全唔知咩事
之前有幾次試過約佢出街 不過都係出左一次
我呢幾日真係好辛苦 好唔習慣
係咪可以收得皮
利申 我中上 佢係女神

男女關係等其他巴絲訓醒再搞
計數機要off了

好耐咩 初步性格知
但係唔知有冇收收埋埋嘛

早抖

大家好

訓返囉

要起身做狗啦

有冇沖繩行程參考

有既 廢功課
E俾你？

走 幾時去

5月

Check

返到公司先

我岩岩先離開張床

又遲到

當你前來 竟感慨喜歡你比生與死應該

準時嫁

早餐無得食蛋
唔知可以食咩

早晨。。。

好慘
我都好鐘意食蛋

平時早餐離不開蛋

肥娘早各位player早

全部轉晒去tg?

唔洗做咩 似你廢青呀

櫻桃子有冇試過相睇

差唔多了 我家姐都係你咁上下歲數相睇 拍左年幾拖就結婚了

有咁急咩

30歲係大限

笑LLM

我都唔知想要咩又未玩夠
結咩婚

Realplayer

我唔會玩弄人感情囉

等緊花輪同學咋

等緊小玉

等緊大野

有無咁灰

我唔知佢點解咁諗

大限將至

我家姐系甘 明知個奶奶極品黎都要盅個頭埋去
佢老公又裙腳 媽寶

俾個機會你講多次呀

無諗住結

忍受唔到裙腳仔

又話唔care，心裡說不

我都係。
細個有個男朋友，有錢嘅，去佢屋企食飯，見到佢飲完碗湯就叫阿媽裝飯俾佢，唔該都無聲，我呆撚左。
幾個月就頂唔住講分手。

Yes, 我做舅仔都睇唔過眼

哩D唔係裙腳 BTW, 我老母話唔好唔該佢, 佢受唔起

娘娘好有家教

試下我叫我阿媽幫我裝飯
佢會一路幫我裝一路係度屌我自己做少少野都唔得

娶娘娘

推推推

我幫於B裝

中中

早ar 營業巴

岳

娘娘 到底毒撚係咪好好玩

真係阿娘

係阿Hi你

屌 好嬲

比你玩曬

我都好毒
係無撚姐。。。。

我都成日俾人玩

打唔到俾1mins 睇嚟條友真係又頹返

寧願做男仔都唔想做女仔

做鬼佬, 唔好做港男

我都係認為做女仔好。
做好男人個膊頭都好重㗎，受壓又要顧面子無得喊。
係唔洗生仔同嚟m 姐。

藍斯shit

黎M到底係點

訓到依家 好想成日係床
但又應承班朋友飲茶
被迫起身

岩 日日都係咁諗 日日想係床訓死

我覺得訓到宜家先起身已經好滿足

證明左1mins係女仔
次次見親佢都喊 返工突然消失 原來出左酒店隔離喊

濕 痛 攰 燥 不安

新人？

係

點解我覺得佢係一分鐘黎

唔知自己想點個下死
生理都已經慣晒
但心理 唔知做咩一黎m個人即刻轉mode
完全唔知自己想點
乜野都睇唔順眼

我都搵緊佢 電話唔聽 whatsapp單tick 工冇返

我都以為係
但用電腦起唔到底

黎之前好sad好down無原因好想喊

係
一無啦啦sad就會諗下自己係咪就黎m

系LLM 甘LLM

就快又嚟

收聲 陣間會返去訂埋個蛋糕 做最後禮物

過幾日

生日勿近

黎m另一半可以做d咩
除左暖下肚，陪下佢，唔頂嘴

會唔會幫佢買m巾

比佢任鬧 睇佢痛死

好準嫁你地?
我係完全唔準
有時係月經有時係季經

好夠了。

準呀

仲有煲下野比佢飲，氹佢笑

唔主動 叫到會幫

買外賣黎陪我食
攤床果陣幫我拎野遞水

岩巴可以幫你年經

仲食外賣 黎到就煮埋啦